原來高普收埋個真球王咁耐

屌你 平日收收埋埋用件廢既

沙拿太撚獨